有冇窮撚比人爭錢唔知追唔追數好

10幾廿蚊都追比人話小氣on9但依個數目對自己尼講真系晤系d可以neglect ge 數目(平時食飯40已經覺得貴)，點算好

唔追但下次叫佢請

但叫佢請ge理由系你爭我錢？

系你老母

冇帶銀包你畀住先

有 條仆街差我290追左3日 放棄了